[霸然] 放假了 Steam 聖誕大特賣!?

[霸然] 放假了 Steam 聖誕大特賣!?